點解連登仔對結婚後既icicbaby關注少左咁多

但明明無乜點回到塘

好少po相

連登仔中意處女

仲咁多幻想

好想老強佢

個bb好樣衰

火雲邪神咁

Ig?

好想同佢個仔講：知唔知我想屌你老母

露少左好多，成日影佢個女

其實佢知唔知佢d followers淨係想睇佢露肉

對佢屋企一d興趣都無

啱 無人想睇佢屋企 我follow過1排之後都un咗